【淫狼現晒形】「有反應」性愛機械人參展 畀人玩到手都斷

奧地利林茲（Linz）早前舉行藝術電子節，會上展出一部懂得回應人的觸碰及說話的性愛機械人，未料入場人士行為野蠻，令「她」飽受摧殘，要再入廠維修。

來自西班牙的桑托斯（Sergi Santos）早前帶著性愛機械人「Samantha」到奧地利參展，「她」成為會上焦點。桑托斯形容入場人士行為野蠻，他說：「人們趴上『Samantha』的胸部、雙腿及雙臂。（『Samantha』）兩隻手指斷了，非常骯髒。人可以很壞，因為他們不明白這個科技，又不用付錢，他們對待『Samantha』的方式，十足野蠻人一樣。」

身價3,700歐元（約3.4萬港元）的「Samantha」多才多藝，例如能對觸碰作出回應、擁抱、呻吟及記住曾與「她」「交流過」的人。在人工智能軟件協助下，「Samantha」能操多國語言，並有能力學習新事物。在雙峰被觸摸時，「Samantha」會呻吟及有所反應，而在「較頻密的性愛下」，「她」有能力模仿女性的性高潮。

桑托斯要把「Samantha」寄回西班牙清潔及維修，他說：「『Samantha』承受能力高，『她』會捱得過的。」

她知道 哭是沒有用的